部機突然無畫面無聲

各位大佬求救啊
部機用用下會突然lag幾下 （打機/文書工作都試過）
跟住freeze 3,4秒
然後會無畫面無聲
Run過哂Memtest86, CrystalDiskInfo 同furMark都pass哂
唔知點算好，求救

List:
Intel i7-9700
ASUS Prime Z390-A
G Skill Aegis Gaming Series 3000mHz 8GB x2
Gigabyte GeForce RTX 2070 Super Gaming OC 3X
Samsung SSD 970 EVO Plus
Corsair RM750
Antec P100

Ram 試2933 或2866 27xx 2666

肯定係個機箱壞左啦 快D拎上代理CHECK下

無畫面定硬咗先？
用HDMI出聲？

會硬幾秒先
跟住就冇畫面啦
用喇叭出聲㗎

同埋出事嗰陣
電源燈會著住
但係盞disk燈會唔閃
會唔會係SSD問題

垃圾仲用windows，抵啦ON9仔

唔夠你垃圾
仲食M記

換機啦垃圾，下下上來問，廢既咩你

你老母俾狗屌緊啦，快D開電腦睇下打丁啦，屌你老母

試咗ram未？reset bios+單條ram試
試咗就抆咗ssd 用hdd裝win10試喇

試下先
唔該哂大佬